終於發現警甴忠誠勇毅既秘密！！

忠於黑社會

誠意呃閪屌

勇於搶物資

毅進始終係毅進

難怪警曱EQ低IQ低讀書唔成一樣可以自稱忠誠勇毅
警察喎警曱就有你份忠誠勇毅?屌你老母人唔笑狗都吠啦

btw, 記者你地下次做live可以試下讀出警員行動編號, 因為個live畫面多數唔清楚

仲有多個秘密:
佢地好驚落單

兩隻狗跑去捉人，手足大叫有落單狗後立即掉頭

見到個毅真係

社會寄生蟲

OT 就係為咗換部機嚟打機。

OT 就係為咗呃錢課金。

What game?

警甴到咁上下就會開始做出精神分裂既行為

高質post

記者見字幫手問下垃圾廢鳩部門PPRB

你就毅進啦
班低級狗洗撚識字呀
話事班高級狗都洗死你啦

Mon post警狗 屌你老母丫 死警狗

可惜忠誠勇毅冇一個字係"智"

高級一樣可以好反智

毅呢隻字唔係人類可以carry得到, 係啲狗先得

黑警最驚落單

係落單狗, 佢地聽到有人類發現自己係落單既狗即刻縮

同時都係14K嘅四大堂口

PK不嬲係元朗鄉黑啲老襟黎

笑死

笑到勃起

配埋shooting stars就perfect

高質推

忠誠勇毅係四個黑社會堂口嚟

原來popo新口號「忠誠勇毅」係黑社會14K嘅四大堂口

勇猛的毅進仔

哇，有落單狗啊

警曱 警甴呀

以為毅都係5個字
見到毅進始終係毅進笑左出嚟

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

衰過黑社會 恐怖分子黎

A

港警至今沒人死於制暴

最尾果句夾硬咗啲

Z

忠誠勇毅，個毅字真係最貼切毅進grad

毅進個毅

pin

毅進仔始終係毅進仔

留名等改圖

配埋力威師傅張gif真係一流

毅字除左配個進字諗唔到

你個名

要揾人推推佢

true

呢啲已經係公開既秘密

Ching好勁

呢個組織真係好醜

psuh

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)